求4G 無限數據不限速plan

如題

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

中國移動最新限時優惠, 無限通話分鐘，4.5g數據，最高支援800m

原價$198 優惠價:$138 12GB / 6gb過後有fup,12gb 過後128kb

原價$248 優惠價:$168 任用數據/20gb過後先有fup, 過後冇限速度

原價$398 優惠價:$238 任用數據/50gb過後先有fup, 過後冇限速度

-轉台免$18行政費
-$168 及 $238 plan 每月送1gb大灣區漫遊數據用量

歡迎查詢-
whatsapp : 63028327 celiy
Telegram: @celiyz